掛8號/黑雨=滯後描述 落波=提早預測

大交台作風

牙誠：醒水

駁唔到⋯

多工作做人先有意義
唔好計較啦

好想同你做同事

我公司淨係會請精英